5000 盒口罩邊到搵

由於訂購人數眾多，我地緊急加訂左 5,000 盒，星期二截單！由於原材料短缺，之後唔肯定仲訂唔訂到，大家有需要就快啲買啦 !

我地已經售出超過 10,000 盒 LinkedMarts 加強防禦版 Top 1 三層式口罩。
-
大家唔使再咁辛苦排隊買貴口罩LinkedMarts 官網發售：
-
LinkedMarts Top 1 加強防禦版三層式口罩 📣 + 每個用戶加送防疫小神器 !
✅ 歐盟官方認證
✅ BFE ≥ 99.4%
✅ PFE ≥ 94.8%
✅ 工廠亦於韓國生產 KF94 口罩
-
價錢 (全部免運費）：
4 人 Group Cheers：HK$ 178 / 盒
1 人 Single Cheers：HK$ 198 / 盒
-
所有產品可以於我地全港超過 50 個自取點取貨 🌐， 取貨SMS會係 4-5 日內發出。

記住預先註冊帳戶。每個帳戶只可以買兩次，每一次最多可以買四盒 📢🔥

如果有需要運去俾外國既朋友可以話俾我地知，我地盡力處理。
-
報章連結 :
Skypost -
Skypost -
HKET -
Apple Daily -
Jetsobear -
GetJetso -
Jetso Today -
etnet -
HK01 -